全新職業 【黃店貼紙師】 良心黃店計畫要步兵幫拖！

連登有人想要嘅黃店經濟圈終於有啦
我哋經已同whatsgap一齊
設計甚至印埋黃店良心認證商標貼紙

第時袛要望到門口有良心黃絲張貼紙
就盡情懲罰佢！

1010各位都見到感恩日幾成功

app WhatsGap

我地已經設計埋認證LOGO
印咗幾百張認證貼紙
亦準備埋六百間黃店list
俾每間黃店貼係門口
用app仲可以即時查返果間店係咪真黃店

就係差十八區手足幫手派
快啲入group 就等你嚟幫手

『我要做十八區黃店貼紙師』

推

點先認証到
點先唔會比藍絲濫用?

搵出名既人 去合照 影到招牌既 貼門口 有得諗？
之峰 何韻詩 xxxxxx等等
好無？ 咁一定無得比人偽造

唔會 我地有app 有個系統
🤔🤔「通常都有做實事/ 起碼做左野樣先上榜（雖然好多hearsay)」
亦都有投訴機制 會即時係個app除名

好難去足六百間 （現時
所以先會用電子系統

貼紙上面有app連結 可以查到

搵個出名啲既 去門口令住米豬連牌 影相 影到招牌 再比鋪頭貼門口

但一定無得偽造
貼紙唔係個個會睇link qrcode
都會比啲賤種fake

支持
概念好 但行動小心
如投訴機制 要諗諗點做

有冇雷射防偽標籤？

目前認證方法

原圖得我哋有 冇得直接copy
有app核對 發現偽裝會去處理 同公告

推呀

如果將貼紙整埋QR code 而QR code 入面可以睇到並指名呢張貼紙係邊間黃店專屬同有埋佢地既黃分店就最好。

認同

qr code link去apps入面show番間鋪

樓主之後可以研下

另一樣我可以propose既idea係

可以眾籌一筆錢
請cs幫手管理apps 或網站
至於請咩人，大家應該都估到

問咗舖頭同意先好貼，有D舖頭想低調，有D支持但並冇諗過做多做少咗幾多生意

推
［和理非］黃絲經濟學資料𢑥編

push

咁高調，我驚黑社會搞這些黃店。有咩辦法?

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

洗唔洗幫你推

Lm

貼紙係咪連登豬?

黃色經濟圈第一步最緊要就係張貼紙

其實唔使咁驚人偽造
如果真係迫到佢地要藍扮黃都係好大既成效

而且入得去食既都係覺醒左既真香港人
佢地為搵食要扮黃，長久下去黃色就係社會王道

會否每張貼紙加個unique嘅QR或號碼俾人查得返真假？

小心認證
特別之前只係罷過一日工但平時冇任何聲氣
以我所知好多藍店當日因為冇生意先閂門
但俾人擺左上黃店
同埋
有啲員工係黃/藍
但唔代表間鋪同老細都係

呢啲唔firm最好咪當佢真黃店 依家太多混水摸魚食人血饅頭

可以幫手印嗎

暫時用app

唔係 係一個新圖案

佢敢？

app果邊相當嚴格把關

第一階段係黃店認證

第二階段可唔可以做埋黃色原材料認證

第三階段係黃色供應商認證

相關討論

我可以幫手
香港東區

入嚟PM admin

入嚟問 安全

香港印貼紙幾多錢？外國好貴

寫「福建人是雜種狗」喺上面

有冇網店/ig shop商標認證
黃圈唔止實體店

有無諗過藍扮黃既商舖
會用扮黃賺返黎既錢
拎去撐警貼錢幫差佬叫雞?

而家唔係要做出全香港都係黃店既假像
而家要用我地既錢踢走所有藍舖

想藍變黃, 除非證明到佢真同政府/警隊割蓆

所有就需要樓上巴打所講既野

做黃店唔係無條件，可能係要比個位置貼文宣咁，唔係就咁貼張貼紙就想食兩家茶禮

當然其他條件諗法亦可，一齊諗

一齊建立良心經濟圈！
自己香港自己救啊

可以follow呢個良心食評ig同埋多d投稿
有黃店食評 記得要推埋比啲港豬朋友follow啊
佢地最鐘意做foodie打卡

以上文宣均已獲原作者授權